羊仔頭上一把刀原來係真。。。。。。。。。。。。。

掛住同羊仔玩搞到考試唔合格

個衰b

扔撚左佢

你點知唔合格

估

羊咩巴有冇係啲上邊開窿當飛機杯咁屌過？

你真係好撚癲

好彩冇話我煩姐

腳？

煩又唔會
有時幾好笑

交畀我處理

咩